你老味 周黑鴨啲龍蝦多冰到仆街

Revise down佢個GP margin